[巴打入]個胸太大....男朋友成日都想要

小妹同男友拍左拖年半

唔知係咪因為我個胸太大

每次見面佢都要同我做.. 搞到我覺得佢剩係鍾意同我扑咁..而唔係鍾意我個人

加上我自己本身又冇咁大需要 真係好煩

係咪個個男人都係咁架

利申:真絲,非GAY

你有10秒

但你龜頭敏感

同男友共用AC....

好撚gay

操少d個胸咪細翻Lor.

係咪咁樣?

肥仔波

天生係咁 初中個陣已經比人叫大波妹

肥仔波咪做下pushup減下囉

真絲

男人黎講你都算羞家

飛左佢

2/10

我好鍾意佢

貼張圖先知佢係咪為左你對波

垃圾HD仔

我男友HD又得罪你??

男乳症？

咁叫大

樓主飛左條仔，求其搵個巴打拍啦

無肚臍嘅你?

睾丸太大有機會患癌。

獨不可耐

生咗落粒lin度

真圖？

好摩擦力
BTW GAY TEST FAILED?
正常男人會望住依幅圖應該得一個focus

個focus咪就係肚臍囉

異形

sport bra壓胸壓到呀媽都唔認得先得少少
btw，係邊可以偷到呢類圖

嘩，真係好大wor, 重軍三年，豬扒都變貂蟬，樓主男友是解放軍？

Username 都冇你話喺你老母都得㗎啦

假膠都有咁多人同佢玩

咩cup

可能係樓主老母嚟

加油
基路難行

樓主易服癖

more

咁都叫大

夾出來嘅

因為你唔係佢女朋友

點解可以咁撚大粒
係咪啜得多

冇ID 你話張圖係你老母都得啦